摩狗柒定哥狗柒

兩個都使左億億聲
正皮摩狗
負皮哥狗

買咗個神龍

哥狗 ：曼城要盡快輸一場
買巴我

高狗最柒

高狗駛得無呢兩個咁多

哥狗好地地教拜仁走黎教鏝
摩狗比人炒左無野撈先去獌
好明顯哥狗柒d, 衰在太有自信

Why not both

傻柒哥狗聽連登仔講去英超證明自己
結果柒撚到仆街
呵呵護

疤狗幾時衝出黎護主

高賊係冇咁多得駛

不用分那麼細
一樣甘柒

一個第四 一個第六
邊個柒唔駛講啦